希望到時一國一制嗰陣，黨可以將所有文社科殺曬

殺剩翻譯呀、Econ 呀呢啲比較揾得錢嘅科

將大學變到好似舊時AL 得勁少人入到U咁就最好

Econ揾錢

佢自認弱智唔好怪佢

弱智都識上網

真係弱智